我宣佈香港警察改稱恐怖份子

唔止係黑社會啦
今晚行為根本同恐怖份子一樣
直接叫佢地做恐怖份子啦

你宣佈冇用㗎！係都由美帝宣佈
簽咗未？
白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織（05.Aug)